間於831奇怪

首先係網上面見到呢個總結

【906 突發】RIP，今日至中午已確認七人死亡事故

鑽石山火葬場男子墮下亡

長安邨男子墮樓亡

秀茂坪南邨男子墮樓亡

沙田水泉澳邨女子墮平台亡

灣仔商廈女子墮樓亡

葵涌兩女子墮樓雙亡

然後我醒起有人傳話831太子有六個人都死於頸椎骨折 跳樓就係最易偽造既死法

快啲要求港鐵快啲公開cctv
19:30今日太子見

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG